王茂俊（偽韓寶生）借舉辦10.1燒國旗再次籌錢，並有份勒索攬炒巴？

post左政事台無人睇
請王茂俊（假韓寶生）交代一下點解代表其他英國手足又籌錢？

簡單講下：
之前王茂俊已經用「亡人」名義係Patreon籌錢

近日又借10.1燒國旗，開「HKT-7 」Telegram頻道，未經部分被代表的英國手足同意，再次籌錢

身為英國手足我地睇唔過眼。

而且，攬炒巴指出，探子channel曾經勒索佢幾十萬

而探子channel其中一個管理員就係王茂俊

歡迎王茂俊回應下，我仲有好多料可以爆

扼錢

面面

屌你老母臭閪
依啲撚樣
搵方法的佢返黎香港受啦

好撚煩呀屌你老母。
正事都未撚搞掂，要籌就用個人名義籌撚飽佢。
咪撚再互屌啦。

英國手足個個無錢，點知王茂俊借手足名籌錢，但自己袋

一早覺得個探子channel啲料好廢

記得之前有個紅字會員講過王茂俊啲嘢，俾其他人屌

王茂俊曾經見過攬炒巴，又係探子channel admin

探子channel勒索攬炒巴幾十萬，大家覺得係內鬥？

聲稱係探子channel咋喎 肯定係佢?

留名跟進

放親都流料
堅嗰啲就上網都揾到
初頭出咪拋到下人囉
路遙知馬力啦

唔肯定我唔會出
歡迎起我底

呢個Post

［緊急］請立即停止捐款比王茂俊

應該都係英國手足

推到有結果

攬炒巴加油

麵麵

推

大dodo

Push

根本啲料廢到仆街
有腦既人都知既野，扮到好神秘咁

勒索12人家屬？？

探子channel 大把野喎！

最簡單既嘢偏偏最少人做

proof?

問攬炒巴有無見過王茂俊咪知

姐係你都唔知定點
睇曬咁多po都見唔到任何實質證據

一係你自己po出黎，唔好叫人又搵612又搵攬炒巴，係咁射波

612唔關我事

睇另一個post

紋身證明，HKT-7佢有份，不斷係英國周圍claim錢，要fc？

hkt-7 channel 圖

王茂俊

關你撚事咩樓主， 攬炒巴要屌就會屌架啦

屌你老母

ON 9 ?

連登仔fact check精神蕩然無存

睇唔過眼唔屌得？

你老母係雞唔屌得？

好多王茂俊死忠同朋友入左黎

唔好同佢哋嘈
公道自在人心

Block柒咗垃圾樓主

Sonny 7
HKT-7

HK-7想要人捐錢咪自己籌
人地真係係有做野咁有咩問題
你話佢拎曬錢無做野就話

從來無大台底下所有組織非組織都係各憑本身籌錢
信就捐唔信就唔好捐
覺得佢有做野就捐覺得佢做嘅野唔值得俾錢就唔好捐

佢係呃錢你就拎證據出黎

利申：英國JJ

籌幾多先
老實講一個人五萬蚊已經都夠曬幾個月生活俾你搵工有突

垃圾撚有証據咩 block 啲垃圾人啦

佢唔止5萬一個月

仲包食包住，英國手足都知

成日有d on9 垃圾 唔係第一二身出黎 屌呢個果個

晒撚氣

人地有事受氣使尻你地尻up呀，自己唔撚識講？

樓主我中出你老母搞事正撚樣

Block撚咗你喇柒頭 回回回

仲有大量核彈未爆，本身念在王茂俊都係手足唔講
點知原來有份搞攬炒巴，真係無情講

留名

等唔切TVB戰線,一陣有巴打開左幫我補

是靚post

12港人資訊
[戴定豬嘴先][慎入]真係忍唔住喺連登放個催淚彈

攬炒巴番黎啦
【突發】攬炒團隊、攬炒巴真身反擊宣言！

流亡手足資訊(自行判斷)
王茂俊（偽韓寶生）借舉辦10.1燒國旗再次籌錢，並有份勒索攬炒巴？

倫敦支那大使館燒旗既流亡手足有野想講

德國聯署
德國聯署搞手被港共恐嚇

德國政府官方聯署：夠數德國就必須喺國會討論制裁中國

【德國戰線聯署】絲打拍埋片教你點簽！

每日蘋果日報
如果蘋果日報可以用來做黃店優惠券，咁你打算買幾多份？

TVB戰線

雙十國慶活動
雙十，幫襯黃店就係生活態度，超過400間參與

------------------------------------------------------
其他戰線都要keep住日日做啊(附手足詳盡教學)
抗爭2.0 - 全民國際戰線(附教學) #新手任 #WFH #零成本零風險

我想知多啲
攬炒開左名有自己人搞佢我都覺得好奇怪

Agger

樓主
想問「而且，攬炒巴指出，探子channel曾經勒索佢幾十萬」出處？

睇攬炒巴現真身片，有講

Thx 幫推

即係點

其實攬炒巴自己都有ac
只採取觀望態度
暫時都係文字故事

即係探子團隊係藍或共諜囉
都好清晰

又分化

如果要二揀一， 只會無條件信攬炒巴

就算話我馬後炮 我都係咁話
本身就覺得探子channel唔對路 所以quit咗

收皮啦屌你老母。
開post屌人就爆料啦。
爆完，等大家判斷。

又唔撚爆但又要屌人。

我對你真係無情講。
屌你老母。

有冇邊度有source 話呢個人係探子channel?

的你老母咩死五毛

Sor 回錯

如果無單一活動
唔好再籌錢

籌錢搵返英國big four 做審計

推推先

以為我睇緊攬炒巴個post

我選擇點爆料係我決定

除左王茂俊，仲有好多手足要保護

支持爆料

富二代小粉紅來港搞關係做管理層冇難度，做IT狗卻因冇技術露底而失敗

等真係有料爆先睇，保持車距先

攬炒巴都未追究 幾時到樓主出聲 嫌而家未夠多是非？

其他野唔講住，探子channel的確冇乜料到

呢個中肯
次次話有動作最後得個吉

佢地D料唔係一手，都係N手轉載自海外手足

次次吹到勁撚大但冇一單堅中

學蘋果揤牙膏

其實佢上大公報頭版已經覺得好怪

攬炒巴現真身第一時間都要插探子一刀
證明探子Channel真係有問題

push

可能我跟唔貼 勒索冇聽過 有冇得講多啲

睇咗pin post又無證明佢拎咗其他funding錢或者呃錢唔夠證據好人格謀殺喎

咁顛？
唔好未做嘢就分裂好冇

樓主五毛PR公司分化，兄弟爬山各自努力🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻
唔屌中共政權而屌同路人😡😡😡😡👊👊👊

黃大台咁鍾意鬥
最好全部鬥死曬啦
邊個剩都唔好
敵人從來都俾唔到幾多無力感
但係諗到光復左之後你班仆街實俾啲蠢人推上位
呢啲先叫無力感

推到知咩事

只可以講探子CHANNEL入面既都係中共D人或香港警察

紋身咁明顯，人格謀殺，都要佢有人格先得

起我底先講

推，人血饅頭

攬炒巴俾得俾中共通緝，100%係手足啦
勒索攬炒巴就係想食人血饅頭

咁即係有啲tg channel 幫佢個hkt7 Patreon promote, 跟住瓜分收到啲錢？

tui

係一個人所以呢 樓主可唔可以為我呢啲跟得唔貼嘅人解釋吓發生咗咩事 係同一個人又點呢個po同你pin個個po都係追擊條友 但係冇講過點解追擊佢喎

宣傳就有，而王茂俊直情係探子 channel admin，D錢都係比佢袋袋平安

佢本身自己有個人Patreon籌錢
然後呢家用HKT-7 名義再開過個新Patreon，借其他手足名義籌比自己

蘋果又有料爆 種種消息指向中港合作拉12人

又唔係流料嘅 係啲所謂料都唔係料嚟 冇見過有咩一手獨家嘢 大部分都係已知

唔明點解啲人覺得個channel好獨到明明啲嘢其他平台講過好多次

樓主

倫敦支那大使館燒旗既流亡手足有野想講

#419 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

1. 若然有心人可以提供任何住宿/工作支援，我地會透過channel公佈。📪有需要嘅英國手足請聯絡我地，You are not alone。@Ukpostoffice_bot

2. 眾所周知連登有起底功能，若有懷疑，歡迎起底。

3. 歡迎所有有興趣人士參與我地日後舉辦嘅行動。基於燒旗行動性質較為敏感，我地當時無公開呼籲。他日舉辦性質較溫和嘅活動，我地將透過channel公佈。其他事我地會私底下做，靜靜雞贏。

4. 歡迎各位建議唔同形式嘅抗爭行動及其他團體嘅collaboration。我地好希望透過channel connect更多手足，集結更多力量同資源。香港做唔到嘅事，請交俾我地英國手足做。攬炒巴係其中一位我地欣賞嘅手足，希望日後有機會可以同佢哋或其他組織合作 🙌🏻

5. 當然，若你我有緣於集會相遇，我地會誠意邀請你參與我地嘅行動。正如於某次倫敦集會，我地認識左王茂俊（韓寶生），即使佢並非hkt-7一員，我地同樣邀請左佢一齊參與燒旗。大家都係手足，多雙手燒佢老母，why not？但由於我地只有兩面之緣，只記得佢對眼，堅 係 好 大 。

6. 最後，希望大家可以透過patreon 建議行動方向，畢竟相比tg，patreon更做到深入交流。我地會透過Patreon 發佈活動花絮，並分享流亡英國嘅見聞同埋感受，希望可以為大家帶黎少少鼓勵，一齊撐落去。所得收入將用作支援在英抗爭行動，包括活動所需物資同車馬費。正如自介所言，本team成員散落於不同城市，而某啲行動（如10.1）係需要assemble，跨城參與，於我們而言，所費不菲。

又內閧
totally 冇眼睇

會做 加油

你應該一開波就出呢幾張然後論証王生同探子有關，而唔係帶大家游花園，大家比渣家軍帶住游左半年花園唔撚想再游啦

我唔覺有疑問拎出嚟講有咩唔好，曾經我都察覺一個私吞眾籌嘅人，當時都覺得由佢算，最終呢個人連累咗好幾個手足被捕，我到依家都好後悔唔拎出嚟喺個谷到講，已經太遲了

重點問題係，聲稱團隊嘅人，係聲稱定真係果個團隊既人先。

而成件事，都好撚戇鳩。
叫隻畜生樓豬爆料俾大家判斷，佢老母臭閪話要保護手足唔爆
明嘅就會明嘅fd。
屌佢老母，無料爆就唔好開post插鳩人啦。

故弄玄虛祝佢死全家

爆哂佢啦屌，我哋唔得閒煲劇咁煲

Frances Hui 許穎婷
【德國戰線需要你🔥簡單講解——內附聯署＋教學連結！】
鄺頌晴與曾被中國驅逐出境的穆達偉 David Missal 於德國發起聯署，呼籲德國聯邦政府就《港版國安法》制裁中國。
❗️如果聯署在10月20日前得到五萬個簽名，德國議會便要就制裁中國舉行聆訊，但到現時聯署還是只有一萬個簽名。
幫大家整理了一下，希望大家明白這個聯署的重要性。請立刻參與聯署！
＊ ＊ ＊
德國議會聯署：(德文)

Petition Details 聯署內容:
(中文)
(ENG)
詳細聯署簽名教學：
[圖解]
[影片]

(上次聯署手足整落嘅片,但程序一樣)
[影片] 如何用Chrome Google Translate 簽名：

聯署發起單位： Wir für Hongkong

真係好撚煩 依個呃錢果個又呃錢 你老母臭西

唉
華人DNA始終敵唔過宿命
外鬥外行 內鬥內行
自私貪婪
無撚得救

暫時望落唔覺patreon同眾籌有咩衝突
對樓主所講嘅有保留

有咩唔啱嘅講清楚先
大家手足
目標應該一致

順便問下星火同612有冇食人血？

請向公眾交代

啲語氣勁撚中二病
睇見都起雞皮

聲稱王茂俊唔係HKT-7成員，但出現係燒國旗張相，籌錢借用十幾人名義，但唔係個個分錢

樓主理解能力有問題？

「5. 當然，若你我有緣於集會相遇，我地會誠意邀請你參與我地嘅行動。正如於某次倫敦集會，我地認識左王茂俊（韓寶生），即使佢並非hkt-7一員，我地同樣邀請左佢一齊參與燒旗。大家都係手足，多雙手燒佢老母，why not？但由於我地只有兩面之緣，只記得佢對眼，堅 係 好 大 。」

另外關於籌錢嗰度，你係hkt-7一員定點？仲想繼續抹黑？

攬炒巴有講過係王茂俊勒索佢咩

做乜鳩

我覺得唔好為貪唔貪錢嘈啦，因為太動機論同無證據，只可以講一句捐得俾依班人唔好覺得會幫助到咩嘢抗爭行動，頂多喺買贖罪券。

勒索指控就等攬炒巴出嚟講啦

邊個有份我都知

屌你老母
有嘢就講
冇就收皮

下個post收你皮

姐係王茂俊一方面籌旗，一方面痴人地？無矛盾㗎咼

樓主唔爆料死全家
拖住唔爆照死全家

無料學人開post，唔撚死都無用
有料唔出都係無撚用

慢慢彈打啦

sonny-7
狗鐵從業員

收皮啦屌你老母。
我唔撚識果個channel嘅人，只係屌緊你唔撚爆料又想做鳩人戇鳩鳩。

嚴格嚟講，我企你果邊架，想睇你收佢皮架。

料呢？

咁撚威呀
有邊個份有
你係咪都有份
其實你係咪分錢分唔雲
不如你都爆啲我唔知既野

PS .我唔係HKT-7 既人 籌錢係佢地 我無份
但係HKT-7既人 都係流亡 都係涯面包 連住要屈蛇
閣下一定係屋企住得好訓得落
然後嫌在外既人唔夠艱苦 要食埋樹皮來鬥慘
我係呢件事上無獲得啲咩
我係1/10燒國旗呢件事上識左班會行動唔係得把口講既朋友 除咗咁 我咩都無得到
我有俾HKT-7建議 我一直都幫好多身邊既手足

仲有 係英國買對 眼罩 黃色安全帽 3m 手套 木棍做旗桿
加埋幾支旗 所有野加埋都£60-70
全部都消耗野 仲有組織手足既成本呢？
個個住倫敦？
你睇野淨係得錢 可唔可以諗靈活啲？
好多野我都要倒貼 你又明白幾多？

某人和理非抗爭又話佢消費
咁樣燒旗又唔滿意
拿 仲有呀 探子channel 同攬炒 係佢地自己既私怨
我從來無接觸過攬炒 未溝通過 無見過
你同一個post內炒車炒幾次咁
Hkt-7一公怖燒旗就咁攻擊 仲快過中共大使館既狙擊
仲cap哂相俾中共知邊個有份燒
真係唔知邊個先同路人

拿 不如咁 你講到咁簡單
你不如又做啲事俾我地睇下
做完 大家服唔服有眼睇
屌人咁撚叻 去屌下啲藍絲KOL 啦 屌我托柒咩

好奇去到英國唔可以搵工咩
下下都要籌旗
本身上年一切相關洗費都係自己積蓄同收入
其實諗唔明點解有手有腳要人比生活費你

有料咪爆囉
講真 王茂俊同你有仇
你咪去私了佢囉
係咩現實生活畀佢欺凌但無膽屌返佢
縮頭烏龜死懦夫喺連登都唔敢講？

邊個有份都知 但又唔係hkt-7成員
睇黎樓主你係某hkt-7成員隻狗

無bno點搵工

欣賞，住宿/工作支援就實際好多
香港人本身都有啲華人劣根性 講到錢銀就唔係咁信得過
我都係好奇問 thanks bro
我如果遲啲幫到手我都唔介意出力
暫時人在香港無嘢幫到手
英國咁多香港人 一定有人幫到
但首先希望之後少啲是非先
其實自年頭開始運動熱潮退減 就開始多是非
對一啲追得無咁貼生活繁忙嘅有心人感觀好差
但往往呢班經濟動物先係最有能力
唔好笑人返工不了 人各有志 但唔少我所識嘅專業人士/有錢人雖然唔會乜都跟得足 但需要出錢出力時都會出 前題係用得其所 佢哋都有眼睇

小小建議 未必啱聽

以為無bno嘅手足唔會揀英國

好多白癡覺得流亡海外/移民等於去到天堂正常生活架

把口咁嘅 清 有料

真 所以希望佢哋可以遠離呢啲是非
做實事就會有人撐

我個紋身係左手架師兄
你啲咩垃圾料黎架

樓主？證據呢？你唔係收埋收埋好多料嘅咩？點解唔公開出嚟俾大家睇吓呀

//原本諗住冷處理呢個連登post，但由於指控牽涉範圍太廣泛，所以而家決定正面回應。

首先，即使本channel同patreon唔包括王茂俊（韓寶生），但佢的而且確係我哋英國流亡手足嘅一份子，大家都係呢場行動嘅組織及參與者，物資大家都有份準備。

其次，開Channel嘅念頭其實一直都有，單純係想藉10.1呢個timing發大黎搞，以燒旗行動打響頭炮，公開英國流亡手足其實一直有做嘢— 眾所周知連登有起底功能，歡迎起底。

其實我哋做野同開Channel嘅原因真係好單純，火鳳凰師兄點解要惡意中傷呢，既然大家都有繼續為呢場運動出力，你冇證冇據一口咬定呢個channel係王茂俊開黎籌錢目的係咩？

訂閱Patreon係自願性質，我哋將會發佈活動花絮，並分享流亡英國嘅見聞同埋感受，希望可以為大家帶黎少少鼓勵，一齊撐落去。所得收入將用作支援在英抗爭行動。Patreon性質以致金額都同「籌錢」差好遠。有心人想訂閱支持我哋有何不可。你應該知道我哋身份冇得做野。

最後，我地希望透過channel connect更多英國手足，集結更多力量同資源，同時努力生活，繼續抗爭。我地無意捲入任何風波，希望所有紛擾是非可以到此為止，清者自清。

📪 有需要嘅英國手足請聯絡我地，You are not alone。@Ukpostoffice_bot

當然，火鳳凰ching，若你我有緣於集會相遇，我地同樣會誠邀你參與我地嘅行動 😌//

王茂俊自己做過D咩心知啦咪繼續單單打打 要證據我地大把，係以免影響大局，藍絲一定有機可乘

between，我地從來都唔需要鬥黃，
王茂俊係度問手足係英國做過D咩，
要鬥黃大把英國手足行得前過佢

咩證據呀？睇過

你話我勒索攬炒
個指控咁大 手指指指完就無啦？
俾啲料黎睇下 講啲我自己都唔知既野吖
好期待你啲流料喎

喂樓主講咁多做乜，證據呢。你似唔抵得人哋做到嘢開左個台多啲。

你唔想黐埋7個鐘咪自己開過個囉

冇證據你講乜都得啦，牽涉咁多嘢，又韓寶生又攬炒又探子，你就咁屈完人hit and run唔使負責牙？冇證據你講乜都係假，我都想你有證據

香港呢邊見到英國都有內鬥真係好無奈

之前香港做過D咩心知肚明啦
唔好以往無人知，我地大把手足見到

咁你咪講囉，你唔講唔會有人信架wo,如果咁易就信啲冇證據既野同港豬有咩分別先，你有證據你講丫，怕咩